［投票］做人應該忍定係唔忍

番份工日日俾廢老屌全家
仲唔可以還口（正當工作非保險倫敦金）
到底忍同唔忍既界線係邊
剛接觸社會既小弟好迷惘
希望各位巴絲可以一齊討論下
塞下錢入我個袋
因番工番到好灰

屌 我都係同樣處境 我有次頂唔順爆左佢 之後第日佢同我say sorry

如果唔係你做錯野係佢人生攻擊,純粹恃老賣老,欺善怕惡,屌撚死佢啦
屌撚到佢無地自容啦,驚系咩